新年清舊貨！Sony 大芒手機大舖有新低價，同價位最抵應係「佢」？

Sony 手機大舖有新低價
今次減價的兩部手機，主要是 Sony Xperia XA1 Plus 以及 Xperia XA1 Ultra。可能係因為新機 Xperia XA2 同埋 XA2 Ultra 快到貨的關係，所以舊機在賣價方面，點都應該要有少許調整。不過咁，今次大舖對 Sony 手機的減價，似乎就有點叫人失望。減得果 $100，最新賣價分別為 $2098 以及 $2698，似乎好難因為咁而吸引到網友幫佢清貨吧？版主原本還期待，XA1 Ultra 今次減價，起碼都要減到 $2298 嘛，得 $100 實在少了一點。

SONY 行MTK P10, P20 果堆新機唔RUN APP 掃MON己經唔順, 前置鏡頭高質之外其他野真係唔掂, 你接唔接受到禁打電話,電話簿樣樣等半秒慢一拍? 用唔到既野梗本LUMPSUM細都無用. 至於內文講部HTC UU, 要彈一樣好多野可以彈,不過賣2,000頭時,當中低階機睇又真係超班馬.

Sony旗艦
中階

講真Sorry d 旗艦都好夾用家, 我之前出左部XZ1, 用左二星期頂唔順賣左, 對呢款旗艦機有少少比較個人既睇法

1.外形好多人彈佢一成不變,我個人就覺得幾好睇,以前用過Z3, 後期又有部X 做公司機,手感都可以,但到左XZ1,隻角真係太尖太頂手.有D反人體工學設計

2.自從LG G2後,好多機都會學佢整雙擊喚醒, 而SORRY由Z3開始都加入, 但唔知點解上年又抽番起, 搞到番工果陣部機擺台面想覆句野/睇下MSG 都要成部拎起, 好多FANS話慳電喎, 又唔係咩高成本技術, 點解唔俾USER 自己簡, 行番轉頭?

3.同(2.)有D關係, 好多時制係想睇下幾點同有無MSG, 好多廠都加晒 ALWAYS ON DISPLAY時, 下下要UNLOCK睇真係有D唔慣

4.雖然話用835,但個人覺得SORRY部工程佬無發揮佢最大力量,機係爽快,但玩過其他廠機後,覺得理應可以更快,有D晒料

5.主相機.唔明點解PREVIEW果陣要較到個像素咁低.咁多代都係咁.而且硬件領先對手,但室內相影出黎真係.影完果下以為無野,放大想聞下相真係....ASS 8 真係好佢太多

6.定價,次次都高高開,搞到得FANS入貨,到款尾(SORRY機半年一度渣)又一次過跳水, Z3+,XP,XZS,XZ1都係咁, 開低少少慢慢落得唔得?起馬吸引下D唔熟你既人試好無.

由設計到MARKETING都唔識點講SONY D手機, 叫好過HTC咁解, 心都痛.

6s

XA2今年改用SG630, 會唔會好D?

相機真係不知所謂
但速度差唔多係an機最快，又順，順得嚟靚過htc嗰啲rom好多
電又細

唔係自動清ram咩？